牙joe都肯改m版高登 點解大家吾試下原諒牙joe 回歸高登

不如你都試下收聲啦

你咪走囉

又搞掂一個
( Show Blocked User - 泥菩薩探肛💬 )

屌你老母

扮打手

冇嬲過佢點原諒呀😂😂😂

高質既會員當然唔會嬲佢啦 係d低質既垃圾先會

牙你

樓主依d假說客搞到更多人唔妥牙joe

小妹真心支持牙joe

真打手

牙joe咁偉大，點會嬲得落架😂😂

泥ching又刷

小妹存在感好強

Yes

原諒？不了

支共都成日改好，大家做返支那人啦

走啦

包容下啦

你扮咩蓋狗

吾係老母

支持牙joe 大家返去啦

正字撚好心反高登拉-.-

你個仔係邊個😹